發現左個新既傳播途徑！？

如果糞便會有病毒
咁放屁會唔會將病毒氣霧化
咁使唔使幫個屎眼戴返個罩？有無專家可以講下？

eBay 驚現 CSI 口罩

要

正常屎眼係向外噴氣體同排洩，乜你個屎眼係有野入架？

紅毛泥

巴打你無改錯名

所以我咪問放屁個陣會唔會散播埋d病毒出去囉
你個屎眼平時比野入開 定還是真係無腦

你個屎眼生係個口到咪可以帶口罩

哦 原來弱智既

放屁會有糞便微粒，可能帶有武肺。 吸入屁後可受感染。

專家: 呢排d人玩少d肛

用肛塞

開口中？！

推！

其實呢
口罩呢樣嘢除左要嚟保護自己之外 仲係要嚟防止痛毒傳開去

好似之前有單新聞就係都有教授研究過放屁會唔會傳染
好似結論係除非你唔著褲唔著底褲，近距離對住人哋放
否則都唔需要擔心